<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AE USP</title>
    <link>https://altruismoeficazusp.org/</link>
    <description>Recent content on AE USP</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Sep 2018 15:58:29 -0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://altruismoeficazusp.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Altruísmo Eficaz</title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/effective-altruism/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 15:58:29 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/effective-altruism/</guid>
      <description>Altruísmo Eficaz é uma filosofia e um movimento social que aplica evidência e razão para determinar os meios mais eficazes de se resolver os problemas do mundo. Altruístas eficazes têm por objetivo considerar todas as causas e ações possíveis, e depois agir de acordo com o que gere o maior impacto positivo. A abordagem baseada em evidência é o que distingue o altruísmo eficaz do altruísmo tradicional ou da caridade. Embora uma grande proporção de altruístas eficazes tenha focado no terceiro setor, a filosofia do altruísmo eficaz pode ser aplicada de modo bem mais abrangente, por exemplo, para priorizar projetos científicos, empresas e iniciativas políticas que se estima poderem salvar e melhorar mais vidas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Key Terms</title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/key-terms/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 15:58:20 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/key-terms/</guid>
      <description>Conceitos 
Ideias centrais Altruísmo eficaz : O altruísmo eficaz (AE) é o nome de um movimento social crescente e uma ideia - baseada no uso de evidências e razão para encontrar as maneiras mais eficazes possíveis de fazer o bem no mundo. Um altruísta eficaz é alguém que se identifica e tenta agir de acordo com os princípios do Altruísmo Eficaz.
Custo-benefício : A relação custo-benefício de uma intervenção de caridade simplesmente se refere ao quanto ela faz com uma certa quantia de recursos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/contact/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 02:15:52 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/contact/</guid>
      <description>This is the contact page</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Organizações</title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/organizations/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Aug 2018 15:58:33 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/organizations/</guid>
      <description>Organizações 
AMF: Against Malaria Foundation (AMF) é uma organização sem fins lucrativos que financia a distribuição de mosqueteiros de longa duração tratados com inseticida (LLIN) para áreas com alta incidência de malária, principalmente na África. A GiveWell recomendou a AMF como uma instituição de caridade de alto impacto diversas vezes. A partir de 2017, a GiveWell estimou que custa à AMF cerca de US$ 4,22 para distribuir um mosqueteiro e US$ 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Material de Leitura</title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/reading-material/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Aug 2018 15:58:15 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/reading-material/</guid>
      <description>Material de leitura 
Muitos materiais foram desenvolvidos sobre como podemos maximizar o bem que fazemos. Aqui estão alguns dos melhores.
Se você gosta de palestras do TED, assista The Why and How of Effective Altruism, de Peter Singer, ou confira qualquer outra palestra do TED e apresentações sobre altruísmo eficaz. The Life You Can Save (o primeiro livro de Singer sobre o Altruísmo Eficaz) em 3 minutos também é uma ótima introdução.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perguntas Frequentes</title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 02:15:52 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/faq/</guid>
      <description>Perguntas Frequentes 
Então, o que é altruísmo eficaz? A ideia central:
O altruísmo eficaz usa evidência e análise para tomar ações que ajudem os outros o máximo possível.
O mundo tem muitos problemas horríveis, mas não podemos trabalhar em todos de uma vez. Nosso objetivo é realizar o melhor para o mundo com o tempo, energia e recursos que temos.
Há muita concordância entre as pessoas no movimento sobre quais perguntas devemos fazer para descobrir o que mais ajudará os outros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/_footer-left/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/_footer-left/</guid>
      <description> Saiba mais  Introdução ao Altruísmo Eficaz Video: O Por que e o Como do Altruísmo Eficaz Video: What are the most important moral problems of our time? Giving 101: The Basics Doing Good Better, por Will MacAskill  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/_footer-right/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/_footer-right/</guid>
      <description> Links úteis  effectivealtruism.org 80000 Hours GiveWell The Life You Can Save Centre for Effective Altruism Rethink Charity  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/homepage/_first_section_text/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/homepage/_first_section_text/</guid>
      <description>Queremos ajuda-lo, através de evidência e razão, a transformar o mundo em um lugar melhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/homepage/_second_section_text/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/homepage/_second_section_text/</guid>
      <description>Somos um grupo de estudos dedicado a promover, inspirar e apoiar uns aos outros em prol de metas altruístas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://altruismoeficazusp.org/homepage/_third_section_text/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altruismoeficazusp.org/homepage/_third_section_text/</guid>
      <description>Alguns projetos são muitas vezes mais eficazes que outros. Aplicamos lógica e pesquisa para maximizar nosso impacto.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>